坤 哥 特 製 利 是 封：個 利 是 封 有 我 個 樣 有 收 藏 價 值

「個利是封有我個樣，是特別去整的」

吳業坤到灣仔出席年宵活動，他表示明日開完工就收爐放假，至初七才開工，笑言年三十晚會去行年宵執平貨，問到和誰去？他說：「一個人，順道去識新朋友，也會買桃花。」又說已準備好利是，但事先講明叫大家不要介意內涵，「個利是封有我個樣，是特別去整的，成本都貴，有收藏價值，初七開工會出席電影《你咪理，我愛你！》慶功，好多前輩出席，會主動去講恭喜發財逗行利是，希望賺賺外快，cover派出去的利是錢。」

下半身老女人著法